世清迷-港毒之父 請入

你可以出返去了

乜撚野世清迷

世清個種笠水係聲大大冇貨賣，港父笠水只係唔想傷害無辜 唔同野黎

世清會道歉
港父唔會

x左佢咪唔洗道歉

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

港父只係一個比nben 威脅緊嘅擋箭牌
佢真人連雞肉都唔敢食

樓主終極玩命，feel到笠父底線就快到🙈
到時波台將會寸草不生

港毒之父 又殺人

拉

我港父都敢屌

屌 是但啦
我洗驚一個出嚟飲杯嘢都笠嘅回塘人士?

搶口到

而家冇人會驚佢

日日搵班傻仔吹佢敢殺人

從來無驚過父狗

以前會驚 畢竟佢同時都蒲開cctai 係痴線佬嚟 諗住佢真係會殺人

港父=sylar

殺左世清先會吸收左粒水能力 咪屈

解決提出問題之人

hi